有冇人知柴灣間澳門大排檔搬左去邊

垃圾
食弟二d啦

柴灣到底有乜好食？

冇 飲食沙漠

勝香園

你食敕可以源記車仔麵

仲有一兩間ok
Lee chung 街

有Chinese bbq
有Vietnam lime

柴灣冇嘢好食

惟一個間好食都踢走 打算年年開post問一次

去左粉嶺聯和墟

九記好食d喎

其實都好多好野食
青年商店
新咪咪
沙爹佬

走左好耐
以前五十蚊食下牛扒又幾抵
觀塘新開左間又係叫澳門xxx
唔知係咪

沙爹佬間垃圾就咪提啦

新咪咪未入舖好食d

沙爹佬都垃圾？
仲冇邊間好食？

見D肉放係路邊已經唔敢幫襯

真 好撚污糟 食親都痾

崗燒？

新咪咪一有室內坐就變差左咁

雜扒飯

平姐 邊撚度好食 間野又污糟 啲杯碟餐具全部都油到仆街

沙嗲佬啊 崗燒淨係食過拉麵

富源間牛腩好好食，但係d粉麵垃撚圾到一個點

不論幼粗米河米線都係唔撚好食